芝士腸定脆皮腸

芝士腸
脆皮腸

蜜糖腸

脆皮芝士腸

廚師腸

Why not both

台灣腸

洋腸

細蚊仔

有咩分別? 芝士腸都係脆皮

咪係囉

黑腸

脆皮腸 可以煎到脆皮 芝士腸唔得

樓主可唔可以po脆皮腸嘅圖試嚟俾我認識下

留名睇樓主條腸腸